其實做大公司真係唔洗打晒 J

Kfc, m記甚至係跨國大企業
咁咪 J 到出血？

最重要係人工呀傻閪
供樓定租樓
公屋定私樓

唔好再同我講你做邊間邊間大公司
係冇意思架
間公司又唔撚係你開
你打份雞碎咁多既工咋

「入大公司拎經驗，後生最緊要學野」
咁有經驗係咪有私樓 半山住呀？
咪咁多廢話自欺欺人啦

聽落好膚淺

做大公司搵得萬幾 二萬 三萬就打晒 J
好心面對現實啦
做TVB 做足30年經驗都可以俾人減95%人工轉part time 制

大公司

好多後生仔一心諗住
「入大公司做野 唔介意人工幾錢 總之有得學野就係神之賞賜」
呢D 諗法真係控你地俾人剝削
害撚死人

你資產幾多
先係最實際
唔好再自欺欺人

問題係好多中小港資細公司
比既人工都不及大公司

諗起有人話nasa低人工嗰個post

話俾人聽
我做牛奶公司，做HSBC，大公司黎架
咁又點？
你層樓供完啦？
半山私樓？

你俾人串完洗唔洗嬲到咁
人地點諗你理得人

冇俾人串
純粹覺得D人做大公司（但低人工）
都自我感覺良好呢下on9 想恥笑下

又咪係為左錢,生活品質同社會地位

大家各自修行，你無需要為左人地一兩句就咁嬲，做好自己本份就得

果人會同你講cv

咁點都好過細公司又低人工

淨係睇第一句已經知樓主弱智

樓主比人reject 左唔好咁嬲

真
屋企都拎緊綜援
轉返玩金糧嘅工
你唔拎新移民都同你拎

睇咩position啫
大公司做清潔都係大公司呀

睇樓主第一句就知低端
除咗人工既比較 仲有福利 假期 保障等等
不過你淨係識啲咩m記呀kfc呀真係好難同你討論落去
Btw好想知樓豬做緊咩公司咩人工咁巴閉

細公司先多野學 一個人做幾個位

大公司人手夠 資源多 有d部門分分鐘hea過政府工 仲有bonus 津貼 著數

呢句野呃左幾多十年一車車fg 無大公司offer都照返

細公司做得耐會以為自己係老細
但睇返份人工
奴性係細公司最容易顯現

大公司正常pay
細公司 well pay
點選

On9

樓豬應該做d細公司比人串完
扮晒唔介意其實自己最介意
仲要人工唔高 因為如果高佢就睇化左唔會開post啦

睇你咩post喳

咁福利又點計
CV好睇又係事實
住半山又關唔關工作事
唔明點解拉埋黎講

Tvb 港資點同

咁係咪咩都唔識就可以搵大錢

細公司人情味重先學到野

一定係細公司

細公司學做野
大公司學做人

永恆不變架啦

哇 咁多野學 咁收少你幾千人工當交學費都抵到爛啦

乜乜乜MT，train你做manager
收得個萬幾蚊，M乜T，通街都係MT

lloo

睇埋有咩福利

福利差不多，基本野都包

出黎做咁撚多年野都未撚訓醒咁就死得啦

後生仔啱啱出黎做野做大/細公司都好啦，做幾年無起色或者得唔到你想要嘅野都唔醒水就抵撚死啦

根本唔關做大定細公司事，係關果條粉腸識唔識轉膊

你咁講有d籃領人工仲高過白領
仲要住私樓

其實唔洗咁比
你有層自住樓
有層樓收租
已經贏過好多人

話牛奶公司就係大公司就知樓主咩料
利申 fg果陣29k fortune 500 專業人士

除非間細公司係自己開
打工一定大公司好

大撚把西人

大公司經驗見工真係有幫助

你冇野呀？牛奶公司都唔叫大？

大公司比細公司福利好係事實
同打唔打J係兩回事 都係打工啫 又唔係自己公司

淨係穩定已經屌打細公司,仲有福利,AL,起大公司做個小番薯都好過起細公司做到仆心仆命再一個唔該炒撚左你